開撚完啲收到可靠消息求Fact Check Post未呀屌你老母臭閪

睇吓呢啲濕鳩post

你班冚家剷日撚日開埋啲邊個邊個可靠消息
完全唔知你班撚樣有咩目的
屌你老母 同啲死廢老同意請轉發有咩分別
用吓個死人閪腦諗吓啦 個腦唔郁會生鏽㗎 好似啲廢老咁呀
明唔撚明呀 有啲嘢係Fact check唔到㗎
習近平啱啱WhatsApp咗我呀
你點Fact check 呀屌你老母 你唔打去國務院問？
用吓個閪腦啦 唯恐天下不亂
仲有啲係度推推推 白撚痴 睇完唔消化

我再講多次 不推文回覆 負評 上一頁 講完！
屌晒你班推post撚老母！

不推文回覆 負評 上一頁 講完！

。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

終極文宣 對準政權 全民抗共

.

幫推

推

未經證實消息一律不推文

啱。

呢幾日好多幾隻字既所謂FC
大家真係要小心
如果到頭來原來咩事都無 就冚過晒黑警其他仆街野
依家已經影響到行動post嚴重不足

推巴